有冇孖生兄弟/姊妹會交換身分番學？

好似幾好玩，不過我冇得玩

交換畀男朋友扑

孖生兄弟交換男友

THIS

其實之前諗過佢地可唔可以代對方考試

THREAD

同一間但唔同班 我試過交換上堂 老師唔知 周圍啲同學熟果啲先分到 笑到gapgap聲 個老師仲問佢哋笑乜 最後成功落堂

考試博唔過 廢事累人升唔到班

利申:孖

點代 除非校內試唔同校姐
孖生即係同一年公開試，同一個時間開考

清係咪人格分裂咋

今次到邊個人格講嘢

如果一個數理好,一個文科好
第一年DSE自己考自己勁果d科,第二年retake另一個幫自己考弱果d科
咁樣有無可能

孖仔智力相若

要考兩次試喎 你考埋我果份

以前有個坐後面既同學試過幾次 佢啊哥（唔同學校）同佢交換身分上堂 全日除左同隔離知情嘅同學講野 都冇岀過聲

幾有趣

踢英超都得，何況番學

小學有同學試過 兩姊妹唔同班
佢地調左人 但無調書包
結果老師叫做作業果陣個女仔果本做左
就發現換左人 老師鬧左佢好耐 個女仔仲話係阿婆叫咁做